{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 동그라미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にして、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインは未成年者はできません。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内で直火方式で料理を料理することはできず、個人的に持ってきた炊事道具も使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しができます。 バーベキュー場では団体や小規模の家族がバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用料は人数によって異なり、利用時間は制限がありません。 ペンションは辺山半島丸ペンションで特別なペンションで、辺山マシル道が楽しめる場所です。 辺山マシルキルは海を見ながら散歩でき、海洋山村の様子を鑑賞することができます。 また干潟体験も可能で、海産物を楽しむことが。 周辺には辺山海水浴場、干潟体験場、格浦採石江海水浴場、ソルソム夕焼け、高沙浦海水浴場、内小寺寺院など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00になります。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡をしてください。増員には費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はお断りしております。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。また、客室や周辺施設の利用中に生じた毀損や紛失については宿泊客の責任となり、損害賠償の責任も発生する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理はできませんし、個人的に持ち込んだ炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる恐れがあるため、慎むようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあります。その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場がありますので、団体や小規模の家族でバーベキューを楽しむことができます。利用料は人数によって異なり、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "辺山半島丸ペンションでは、辺山マシル道を楽しむことができます。海を見ながら散歩したり、海洋山村の様子を鑑賞することができます。また、干潟体験も可能で海産物を楽しむことができます。周辺には辺山海水浴場、干潟体験場、格浦採石江海水浴場、ソルソム夕焼け、高沙浦海水浴場、内小寺寺院など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 717
    }
}